十級勞工督察2021

有冇人有信心由十級升上一級，自由討論